調酒師工會（平均月薪僅11.5k)質疑政府施政邏輯混亂，安心出行皆在實行對市民如大陸般的監控

公會發言人稱該公會以民主及公義社會議題為大前提而設立。

11:50